有無人好怕松井珠理奈(31)︰本po並沒有迫害禾珠,屈者必究!!

禾珠懶人包(新人必睇)

請睇POST11珠鋼棒

(Q&A問答環節歡迎補充)
1.48G呢家有咩好睇??
肥秋9up吹大左既萬年原石，待係一個日本天團十幾年慢慢爬到上團內總選第一故事唔通唔勵志?

2.典解有救世珠呢個朵？
好耐之前就有人話AKB得個二萬幾銷量去到baby baby baby，連碟都出唔去既時候成個akb等收皮 出現左救世珠係大鑽企c打救AKB，其實係京樂有份入股大量資金，被本身唱片公司解約唯有轉第間同埋個大鑽單開密集式握手會先升到九萬幾

3.其實呢到主要討論咩多？
上25個post都係圍繞救世珠同48系女團(akb48,ske48,nmb48,hkt48,ngt48,stu48)舊聞至最新花生居多

4.既然可以講其他mb野/48團既野典解唔轉番topic名做XXX討論區?
因為達禾珠個朵落topic度，啲人先會肯入。。。

救世珠給489的啟示:
反救世珠=反AKB48=反日本國民偶像=反日
由08年前田大島時代到呢家17年都係萬年次世代ace後補
禾珠而家稱號係「次世代+老seafood」，開庄閒都係我贏

珠飯去哂邊

珠推留名

我磯華麗留名

淨係知道我磯係巴塞、 、尼馬fans，乜佢係祖記fans咩？

Lm

鍾意祖雲咁正⁉️

死

留名

儲緊錢等今年睇想看到的景色

唔知今年會唔會又紅白總選舉

原來小火田巨巨入左圍爐區挑機
買定花生爆谷先

表弟加油

禾愛禾珠

rh solo #1

11/29 17時〜、SHOWROOM配信が決定しました。

22ndシングルの収録内容に関するお知らせや、7名全員が選抜入りしたラブ・クレッシェンドからの重大発表があるとか

必見。

#SKE48 #ラブクレッシェンド

希望某人宣佈係呢個unit度畢業

雖然應該係cw曲發表

尋晚飲醉想入去玩
搞到依家d死忠都係唔知死哂去邊

ＳＫＥ大矢真那「夢を売る仕事だから９年守った恋愛禁止ルール」

――大矢さんは恋愛禁止を守ってきた？

大矢：守ってきました

――９年間ずっと

大矢：９年間守ってきました。

――即答できるのはすごい

大矢 みんな言えると思いますよ、それは。ＳＫＥに限らず４８グループのメンバーは言えると思います。

――それはアイドルとしての建前ではなく、本当のこととして言えるのか

大矢：本当のこととして言えると思います。

――だが、元ＮＭＢ・須藤凜々花さんの総選挙での結婚宣言の件もあって実際にはどうなの？ と思う部分もある。東スポとしては裏の部分があるならひっぺがしたくなる

大矢：うーん…。りりぽん（須藤）はまたちょっと別な気がしますけどね。（４８グループの子は）大丈夫だと思います。

――ＳＫＥを卒業すれば恋愛解禁。理想のタイプは

大矢：白馬に乗った人。現れてほしいです。

――競馬の騎手とか

大矢：それはちょっと違います（笑い）。

本來個區就得5個人唔夠

總選下年唔係你珠就係小櫻花

新po留名

PRR 下年出日歷wo...唔知賣唔賣得出

Yo~ 留名

呢兩日係咁loop住禾珠既歌

首歌明明古古怪怪，但又會loop 住聽

唔係尋晚喎～ 幾個鐘前仲挑緊～

我睇個MV 睇到上晒引
下半段多返其他隊員既鏡頭～都好正丫

日日都loop11月のアンクレット
真心好聽

開到31....

新CP ! 禾珠同我彩

【悲報】太田夢莉倒れる

渡辺麻友「9年前に（さっしーに）借りたときめきメモリアル、借りパクしてました。ごめんなさい」
希望禾麻唔係中古店是但買隻俾禾指啦

好似一個月出一本？

係啊

佢還果下我笑咗5分鐘
講左九年

有生之年系列

呢排日日都loop 2單

我老婆冇事嗎？

係個mv差啲

ngt

諗起吉朱上年有次都咁

唔同人做一樣既野完全feel唔到惡意

喂我祖雲飯wo 之前著過祖記波衫同成員影相 不過iso 我知佢鹿角球迷only海外真係唔知佢邊隊 下次有機會問問先

假波

Soda巴真係我知心

係國米假 merde!

利伸唔是鳩up 足球波衫暫時只係著過祖記同鯨魚影 因為迪比亞路睇波 支持祖雲同意大利 所以下年世界杯冇意大利都真係唔知支持邊隊

＊Jリーグで好きなチームは？選手は？
鹿島アントラーズ
京川舞選手

京川舞選手は、同じチームメイト
だったんです(＾ω＾)
この間久しぶりに会って
今度サッカー見に行くね！と
約束しました(^^)

＊海外での好きなチームは？選手は？
バルセロナ
ネイマール選手

＊やっていたポジションは？
DFをやっていました！
頑張って守ってましたよ！

n 年前嘅blog

我都係因為06世盃睇意足 雖然我嗰時重係小學雞

之前啲相 總長個張真係有原圖

意大利
細細個唔鐘意佢一味防守
十年前嘅荷蘭好丁啲

梳 focus 左左面個靚女

個陣中學了 我就係個d大叔飯 但仲要係冇錢既大叔飯先死

me今年中一

咁你早D訓啦,呢度唔啱你㗎,D哥哥成日講粗口同鬧交㗎,你去返babykingdom啦

依度咁多紅字user點會多哥哥
babykindom係我媽咪上架你呃我咩
雖然我中一但你呃唔到我架

連登出人妖呀

btw今晚會唔會過隔離撩交拗

今晚要溫書聽日學校小測
應該唔過
太低分會比呀爹打

你尋晚飲酒又唔見你呀爹打你

我瞞住呀爹飲
唔好同佢講

星期日媽咪同我報左個試叫jlpt
有冇哥哥/姐姐知咩黎
媽咪話報個最簡單嘅1級比我玩下
有冇人知會唔會好難

Megumiko@megumiko4187

そして明日は大矢真那さんの卒業公演。お店は午後から臨時休業でスタッフ一同頑張ります。
全身全霊！心をこめて！ファンの皆さんとずっと準備を進めてきました。最高の卒業公演になりますように。
写真は最後の握手会にファンの方が用意された大きなオレンジ色の花束！
#大矢真那 #大矢真那卒業公演

SKE48@ske48official

【ご案内】
11/29は #SKE48 #大矢真那 の劇場最終公演。
SKE48 LIVE!! ON DEMANDでも生配信を行います。
…

ご来場の皆さま?配信をご覧の皆さまのお力をお借りして、当日は #大矢真那卒業公演 をトレンド入りさせたいですね。

皆さま、よろしくお願い致します。

佢果個係咩表情?

兄貴に借りたバイク 夜通し飛ばして
街を離れてみたかった Uh Yeah
どうせ 俺はアウトロー
落ちこぼれなんだ
つきあっちゃいけないって
仕方ないだろう

26歲啦 成日要飛車就自己買返架啦

死肥秋d詞神起上嚟的確好神

ＳＫＥ・須田亜香里「テレビ出演激増」の理由

２０１６年のＡＫＢ選抜総選挙で７位にランクインしたにもかかわらず、須田は総選挙曲の次のシングルでは「神７」メンバーとして史上初の選抜落ち。４８グループメンバーが出演するドラマでも他の姉妹グループからは多数出演するのに、最初に発表されたキャストの中に須田の名前はなく、ＳＫＥからの出演は松井珠理奈だけ。この状況にＳＫＥファンが怒りの声を上げているという内容だった。

須田は今や４８グループ内ではＨＫＴ・指原莉乃に次ぐテレビ出演数を誇るタレントに。「コメンテーターに起用したのはＳＫＥだからというわけではなく、須田さんだからです」（前出のメ〜テレ・清水プロデューサー）。

「ＳＫＥ史上最大の下克上の裏側」。ひょっとすると来年、当欄において、そんな記事が掲載されているかもしれない。

寫得咁露骨既

講事實者，上年佢神七掉選拔係令好多人不滿

今晚mama

咁大膽

由住同miru molamola

原來過曬隔離開波

好少見船木巴咁有興致

果兩個死忠都係自我中心到極點
都唔知禾珠係犯眾憎到連mb都唔想理佢

個兩條仆街次次唔識應都係屈人死毒撚

返工時間冇野做

同埋琴晚俾自己個團笑到我好亢奮

麻友借左指原隻NDS game 9年先還

因為好玩

講下親身經歷
上星期四 masana last握手，最後機會緊係等到最後見送做殯儀之星，咁首先係花音見送先最後先到masana；開頭都係例牌講下野飯就拉banner，之後就係真木子/明音/大場/松村/EGO出埋嚟，明音影相BBQ做Live，再等左陣就真 . 殯儀之星出場送花啦
嗱呢d就我親眼見既主觀感覺：珠同其他人真係無咩交流，連眼神接觸都唔覺有，珠固然痴住masana，其他人就企後幾步咁；到大合照時EGO係後輩就同珠傾下，其他人依然係各顧各咁排位影
估唔到係明音都咩理珠，係痴住大場/EGO，好努力咁影相
P.S EGO目測高過大場半個頭咁滯，真係巨型蘿莉
P.S 最後最後飯一齊唱仲間之歌送佢哋返後台，真那飯佢哋真係好有心思，味噌係黑人憎但真心好熱情同長情

"有冇人好怕松井珠理奈"

原本呢個po都死死地,但就係突然殺出個真珠po,攪到連呢面都炒返起埋

2邊都係愛珠力

不嬲都覺得情感上非一般先會變痴線佬

今夜24時～ SHOWROOMだけで楽しめる
「AKB48のオールナイトニッポン超直前スペシャル！」

#佐藤すみれ #高木由麻奈 #谷真理佳 #大場美奈 #松村香織 #斉藤真木子
が登場！
※谷、大場、松村、斉藤は途中からの出演となります。

視聴はこちら

阿姨同世侄女

大家都係救世軍 幫友post推爆1001

推呢邊好過

ego而家全SKE好似第2高

Why not both

唔係162 163 咩
又更新左？

163算好高啦

咁team S 都幾多162 163 既
巔奈 樺乃 08 救世珠
野村妹好似都追緊上來

嶺奈仲細過ゆなな，黐筋高

Btw有冇人睇showroom 講乜？

大人akb

最後一句真係sad but true 想駁都駁唔到

想知典解乞人憎

無意識の色

就咁睇白裝睇唔出C位同其他有分別

神cap

利伸我呢就dup twitter 既，唔係要特登cap佢西面

真那卒業公演
対内０
対外５

呢隊unit 再加四個人：

嶺奈

瑠夏

慈子

同野村妹

【ラブ・クレッシェンド】
江籠裕奈、小畑優奈、北川綾巴、熊崎晴香、後藤楽々、菅原茉椰、
松井珠理奈
＜新メンバー＞
一色玲奈、井上瑠夏、野村実代、松本慈子

【愛知トヨタ選抜】
江籠裕奈、大場美奈小畑優奈、北川綾巴、熊崎晴香、後藤楽々、
菅原茉椰、須田亜香里、惣田紗莉渚、高柳 明音、古畑奈和、
松井珠理奈

【カップリング歌唱メンバー】
江籠裕奈、大場美奈、小畑優奈、北川綾巴、熊崎晴香、後藤楽々、
須田亜香里、惣田紗莉渚、高柳 明音、古畑奈和、松井珠理奈、
矢作有紀奈

呢組好似係手羽先cm?

可惜愛理

重力推TeamS

HKT 近年好似唔多掂....係咪因為推錯人

唔關事，係整體退，睇下總選就知

Center仲樣衰過生駒
見到YouTube 個preview
Click都唔想click
推aki仲好啦

其實加咁多人，倒不如推返dreaming girl

唔係禾珠企C既推來做咩？

塊面黑過獲底

佢目光放係世界akb選拔既c，呢啲小分隊唔介意既

都唔輪到佢
btw
我覺得今次最好就係有81-100 c/w

睇緊真那個Live 公演～ 540Yen好抵睇

我睇唔到呢幕喎

produce 101 真係同48 玩埋一份

虎牙巴咁好氣仲係隔離作戰

肥秋 MAMA有獎攞
然後produce48 2018 coming soon
唔撚係開泡菜48掛

真係黎料

真粉~ 好有Heart~

碌左好耐都睇唔到點正面回應twitter生日倒數
有啲失望

棄撚左10個世紀

歌おうよ、僕たちの校歌

我貼完救世珠4貼麻友d 圖之後佢地就話我小學雞

それを青春と呼ぶ日

花音+真那+gorisa

點解要咁樣玩

希望隔離區唔好俾我玩到收左皮

呢套衫竟然唔唱神神

Nice to meet you!

一陣唱家啦..？唱左nice to meet you先

高柳小姐踏入26歲點解睇落又後生咗

コスモスの記憶

明音無變過

佢早排有段時間殘殘地

後生左呀 逆生長
Btw生日快樂
今年又唔比我生誕公演

49重現

君はペガサス

AKB49メンバー
唔怪得叫左多人
真那做岡部？

唔怪得唔識

49雖然係本家既舞台劇，但基本上係SKE成員做曬咁滯

SKE做過兩次，嗰陣以為其他團都會做

真那會

3個鐘公演

都係無舊人返嚟

G持

diu.....

Diu....鬍鬚佬..還我眼淚

真那真係氣氛毀滅者

唔好咁傷感啦.....睇到珠講到喊, 我都想喊

主角自己都未喊

一攬

真那：耳環整到好痛

嚟料啦

事務所聽唔到

會有fan club

サンオフィス所属
ファンクラブ開設
写真集発売
ラジオの冠番組

寫真集 廣播節目

サンオフィス

又唔記得歌名

超絕毀滅氣氛

就黎4個鐘

僕らの風

其實我地都知唱咩 佢話唔記得XD 佢真係黎緩和返氣氛 真係要搞到d飯又喊又笑先得

ANN果渣要速逃先

有幾個要趕住去預備ANN

佢卒CON抽筋個下真係

真係完了

好撚長

抵睇到喊

真那特權大晒

唔會再有第二個

佢值得擁有..真正ske背後既守護神

個陣ske霉到仆街 先R到個0049玩下

其實佢無咩做過
上下公演，玩下蘿莉，寫下SNS咁，外務佢唔算多

外務既野留比你珠啦

(專門玩蘿莉既)精神領袖

7期一出個段時期 我握手問過佢係咪蘿莉控 佢答我唔係囉 不過又係咁講佢地so cute

一期生黎講佢算最親和，而且相對成日「係度」，所以好多後輩都鐘意佢

笑死

仲以為泡菜跳舞好勁
睇完覺得48完全冇輸到

泡菜跳得齊，動作靚，48前排就唔錯，後排啲洗腳婢明顯唔多掂
不過氣氛好好，好有superstar既感覺
美音企c個勢都好足

話你小學雞個姐姐唔係要求你比sources呀
我地閱讀理解fail呀

跳hr跳到淫舞咁真心不了

唔知點解48團既一/二/三期生都有好強烈個性既成員，佢地就係咁做起個團，但到了佢地既後輩個性就模糊好多

係友post玩得好開心
得閒再會

中井りか好撚嘈

隔離post真係玩到冇心機
成班都冇論據唔好玩
但dse唯一一科5**就係閱讀都比人話閱讀差真係心諗

可以有咩論據

啲真珠推質素

有無人法國友post某位珠推既文筆語氣似層相識

頂到臭姫把死人聲5min當你win

我覺得自己玩多左 早左玩完

好孩子？

唔會掛

起碼拎d論據講下珠點慘珠點好點解要咁樣做
剩係一味話人講d嘢有問題都唔知做咩
悶到

因為兜唔到
一係就選擇性失明
一係就質疑左你講既野有問題先

唔明呀珠姐chur票係到扯埋其他mb做乜

我問佢點解要性別定型所有anti係男人
點解刻板印象咁覺得反佢係毒撚
佢淨係屌我閱讀理解差

之前myy生日4連po有個po佢話松鼠一齊登頂既故事仲未完成
前幾日貼完小火田張換臉相 呻無得上封面再講話想睇到頂點既景色
做乜啫佢

TDCホールコンサート
13日チーム8選抜、NGT単独
14日U-17若手選抜、16期生、成人選抜
15日中井りかソロ
16日岡田奈々ソロ
17日横山由依ソロ
18日指原莉乃ソロ
19日リクアワ
20日リクアワ
21日 STU単独、ドラフト会議

你本身就係原罪啦

13-18號咁岩係日本

但我18號 下午6點機抽唔到指原SOLO :((((((((

想去x2

我第一次抽演唱會

想抽一下成人選拔同NGT

坐唔到你助手席都唔洗咁講架

睇完之後對美音好感大增

韓國D衫好柒 D化妝都係好肉酸 雞味濃到呢

2018成人選拔
HKT：熊沢・本村・森保・植木・冨吉・神志那・宮脇
NGT：村雲・太野・西村菜・中井・宮島・奈良
AKB：8小田・8舞木・4小嶋真・4北澤・8廣瀬・4村山彩・B加藤玲・8大西桃・8清水麻・K湯本・4高橋朱・16期稲垣・8髙橋彩・K向井地・8佐藤栞
SKE：E佐藤佳・E熊崎・8期岡田美・KII日高
NMB：N内木・BII石塚・M加藤夕・M白間・N古賀成
STU：森果穂・瀧野・岡田奈

你飲兩罐藍冰再過去發功啦

🤔

可以抽啦可唔可以OUT左加藤玲奈???

橙橙

btw 同意

我諗一罐夠做

其實可以照去，d風景靚到呢

就咁睇呢個成人選拔正正就係2018成人禮果一班MB

佢可以照入去噴香水 / 屌湯淺

兩邊對比大到
啲妝咩事 連柏木都後生過隔離

大家有偏見姐

韓妝同日妝咁係不嬲唔同嘅

平時唔覺好大分別 拍埋原來風格爭咁遠
冇呀單純評論佢個妝姐

可愛同性感(好似係)
賣點唔同je

本スレからパクってきたよ

ちびあいりん(古川愛李)‏ @chibiairin_f

真那さんが卒業なんて変な感じ(´⊙ω⊙`)
レポ見てたらやっぱり素敵な卒業公演で、笑いもあってw
そして珠理奈さんとのツーショットはやっぱり何か泣けるよね、、、😭
真那さん卒業おめでとうございます！！
またイラスト楽しみにしてますっ♪♪

#大矢真那劇場最終公演

仲要係衝去東京
真係好趕

似呀 以後咁話韓妝先

櫻花化日本妝就好正， 一化泡菜妝差曬

唉

其實我冇錢去

去完我十二月中仲點去

喊到仆街 走堂16號去睇奈奈
終於有solo con

佢等咗好耐終於有

你還有信用卡嘛

用你嗰張

仲係友post討論
我好懷疑有位朋友真身係肥婆港女
以前中學有條肥婆好鐘意禾珠
仲要cosplay禾珠 跳舞又要跳佢
係過出面表演過
打埋啲乜姐姐我唔同你計
令我忍唔住諗起佢

係緣份呀 ~ 飛雲, 機會黎喇~ 出動啦

幫我儲分

唔找數架我

我同佢磨豆腐咩
所以見到話anti男人老狗 我真係笑左

見到班真珠推
就諗究竟係有咩飯先有咩人
定有咩人先有咩飯

點會講極都唔明

我識親嘅珠推都係女
個格同佢一撚樣 好難相處
又影相鐘意喐起個咀影
唔熟嘅都冇啦啦同你飛吻
又係表演慾好強 見佢cos akb一定要c
睇佢啲片都feel到自信心勁到乜咁
仲要人地好聲好氣同你講有乜要改下
就屌人地唔鐘意佢先咁講
之後打埋曬姐姐唔得閒同你計
Hater gonna hate啲懶豁達嘅濕鳩野
好彩我同佢地唔熟

有冇限一皮驚咩呀你

你地冇人識推珠既男飯咩！？
珠女飯我第一時間係諗起台灣個個小珠名物to 唔知你地知唔知邊個啦

其實會唔會係珠飯既特別多單推
而單推既真係唔會理48G係點發展
所以佢自己個推做緊既野(e.g. 呻冇雜誌專訪)
佢地會覺得冇問題/應該要咁做

而且仲可以講得出自己個推同飯影相係應份
其他成員就係冷待d飯

你當佢單頭偶像咁去理解就得

對面個兩個女fans愈睇愈似同一個人分飾兩個人格

另一例子，你覺得彩姊既飯會唔會唔關心NMB

我由飯既第一日開始都單推

我估
係因為彩姐真係真心為NMB
為NMB做左好多野
所以佢d飯都連帶關注埋NMB

正如
如果禾珠公開講
「雖然今期雜誌冇我份，但大家都要記住去買多本」
即使係講得幾門面
我諗佢d飯都係仆到去買
所以結論都係有咩人就有咩飯

原來唔係得我咁諗
佢兩個ac id 相差< 100
個語氣又幾似

睇人

我鐘意迷路但真係完全唔關心NMB

俾人HEA回 唔好玩既...

玩壞玩具

讓味噌的歸味噌，松井珠的稱松井珠

由你講出口

我最多中途推多一個 畢業之我都變返單推 團外唔計呀

好有説服力！

咁不如推team8
每縣單推一個

長久玲奈！

akb 紅白落選左 好難抽

冇 我社交圈子得同性

呢個正, 又識彈結他

單推黎講 我真係清泉囉好嘛

其實佢哋係咪為咗#1嚟呢度

大媽舞?

問過我未？

你前排先出左8期repo

想再睇多d關於8期既野

鎌田表示⋯⋯⋯⋯

彩羽呢

//你搞清楚先啦
知唔知單推呢兩隻字點解 又或者我換個講法唯飯又明唔明？簡單啲講你哋團嚟團去後輩前後輩後由頭到尾成件事都唔係我嘅考量範圍內 我只關心我老婆今日食飽飯未心情好唔好做嘢攰唔攰 佢公司或同事出咩事邊個出門比車撞我憑咩要理
放心 無論幾時佢啲黑都冇少過但珠推依然係度 我睇唔出有任何立場需要改變//

真係俾我講中左呀
個推自私
d飯都係一撚樣咁自私

你搞笑過隔離

鎌田都知我單推

咪話我係去搵ゆなな但搵唔到
ゆなな搵我又搵唔到
故事淒美

SKE新單C都係小火田

HEY 呃推ED野 成日架啦

我唔講大話

想知今次有冇發賣live 上次果個兩地同時live好正，唔知tbs爸爸今次有冇興趣再搞

咁你係咪廁

[img]
🐤🐤🐤

個樓主痴線到連彩姐同指原都要踩
真係目中無人到呢

禾珠is #1 其他 are rubbish

太多字 同埋已經唔太知嘈緊咩了 你地真係好好心機

巴打們入去撚狗消磨時間者

吊我覺得其實係同緊奸奸傾偈，徹退好了

LEVEL高過貓頭,我要癲了

好好氣

勁 搵到好拍擋野口五郎さん拍片

呢隻鳥真係好得人歡喜

鳥姐開到聲，制作人已收到，希望成到事

好想睇 希望搞到

都係巴打明白

真係搏佢地棄推咩 最好咪撚棄添 關我撚事咩
玩玩具之嘛

10周年project一定多野搞
如果鬍鬚佬肯搞的話

牌都比人除埋,仲比開SHOWROOM

條仆街唔係成日話冇錢冇sponsor咩

高柳呢啲前輩真係無得彈

佢同須田好似冇限體力同時間咁，唔駛瞓架

鳥會跪低
我個名唔會
做完晨操節目直踩握手會
痴撚線

依家仲要開showroom

我個名好似都唔洗訓 個個星期零晨電台節目完 之後第二日就握手會 s田都係痴線佬 搞到握手成日問佢夠唔夠訓 同訓多d

問都唔駛問，條友仔插住濕電開工

須田成立fans club

懷疑格離Po曲線引人推爆post

屌又要課金

上星期先課左來回機票
哪有錢

魔法小卡

指原莉乃於twitter上表示想透過網路購買日前在台灣買到的椰棗零食。（視頻截圖，指原莉乃twitter／大紀元合成）

【大紀元2017年11月29日訊】（大紀元記者曾薇心編譯報導）4度獲得AKB48集團總選舉冠軍的HKT48成員指原莉乃，今（29）日於推特上表示，自己想透過網路，購買當初在台灣吃到的零嘴，卻苦苦找不到。為此她也向粉絲們求救，問道：「啊啊～到底在哪～」，最後在粉絲協助下順利找到。

指原莉乃於11月10日為參加AKB48台灣粉絲見面會，當時與AKB48的兩位人氣成員柏木由紀及峯岸南一同訪台。當時峯岸南買了「椰棗夏威夷果」，並分享給兩位夥伴吃，起先指原莉乃和柏木由紀只看外觀，對於是否真的好吃抱持半信半疑的態度，但吃過後都讚不絕口。

今日指原莉乃於推特上寫道：「之前去台灣時，峯岸南推薦的那個，讓我和柏木由紀都吃上癮的『在乾的棗子裡夾了腰果的東西』（我不知道正確的名稱），它真的太好吃，一下子就吃光了。」並接著表示：「我回到日本後想在網路上買，但無論怎麼找都找不到……」並呼喊：「啊啊～到底在哪～」

之後，透過粉絲們提供的資訊後，指原莉乃在10分鐘內又再度發文：「網路好厲害！託大家的福，我找到了！雖然很貴！」最後並搞笑寫道：「之前給媽媽的伴手禮，希望能還給我啊（笑）！」

對此，粉絲也回應道：「好快就找到了！太好啦～」「妳是這樣在用社群媒體的喔！（笑）」也有人調侃地寫道：「都送給媽媽了，別說要拿回來啦！（笑）」「媽媽已經吃掉了吧，來不及了！」「應該是要再多買一些給媽媽才對啦！」

責任編輯：梁夢竹

叫表弟幫手

首批入會人士送直筆年賀狀喎，賣腎都要課啦

準備收埋D街數

傻啦

唔送就唔課咩

駁唔到

咁應該話要衝會員編號

拿我清哂啦

知你找數真漢子喇

加油 有野送幾抵呀

其他團唔熟，其實在籍有個人fans club 係咪好少有？

隔離真係幾好玩

明明一直唔回我就得 但係唔明點解 俾我挑幾野都係會反擊
唔求目的搵交嗌 真係好舒壓

印象中係冇
除左女王在藉有個唔知咩社區 唔知算唔算

見到佢真辛苦，扮珠推開個post引戰，一個人用兩個account 回你地，都唔知為乜。

印象中應該無
利申: 新飯渣渣

你班友仲撚緊狗
人地大姐姐會嬲架

佢正宗係努力必有回報既人版

真係唔好得罪你同表弟，仲慘過俾羅家英唱only you~~

典型小學雞，唔抵得有人話佢，實要串串地回下嘴

新界D牛夠勤力啦

仲有大師

2017.12.01 00:00

おやすみなさい

このままずっと同じように
いられないわ

人は誰も今の場所を
離れる運命

この日、私が残していきたい言葉を全部わかっているかのように

秋元先生が歌詞をくださいました。

永遠のこの仲間こそが
レガシー

どんな言葉も思い浮かべても
この数ヶ月聞いて歌ったこれらの言葉にはかなわない気がします。

仲間はファンの方もスタッフさんも
みんなみんな
入っていると思って歌っていました。

もし私がここからいなくなっても
何にも恐れることはない
抜けた穴をそう誰かがそっと
新しい夢で埋めなさい

このソロ曲を残していけて
私のSKEライフは素晴らしい幕引きとなりました。

この場で
この日を迎えて
この星全部全部の平和と幸せ

私を幸せにしてくれたみんなみんなの幸せを願い
そのみんなみんなはきっとまたその幸せを、この星に振りまいてくれる

いっぱいの信じることの行ったり来たり

SKE48チーム S大矢真那からの

さようなら

我既時間成本係0呀...

好撚痴線 隔離EQ低到喊
點解E個時候仲會回緊

板野錄緊新歌 ？

我份人好小氣

其實係無聊姐

係

如無意外係套低成本電影主題曲

真係得罪唔係咁玩啦

其實有少少唔明點解因為佢執著個C 位就要黑佢呢～？如果輪換C 又唔覺對SKE有好處既，佢推另一個出黎，如果又變不動C, 佢咪又比人眼紅，now有個人頂左個三剎位，又叫交到功課，睇落SKE 下年最有冠軍相既人，其實我覺得幾好喎。（至於講唔講出口，見人見智啦，有人暗點係好，掙到返黎就最好啦。我覺得佢跳舞表演係有實力丫，如果只夠靚，靠可愛呢D 路線，難再進一步喎）。

純個人意思，不了解過往歷史，新手～絕非挑機。
利申: 珠推

其實on9仔好少會激嬲我
除非好似以前某d追住我黎咬嗰d
太on9會嬲唔落
你冇理由嬲個弱智
純粹真係溫書溫到悶懷舊下以前最喜歡嘅嘈交姐

好勝唔係問題
想拎第一唔係問題
小氣係問題
怨婦係問題
佢覺得(or she claims)佢有資源就可以帶起ske又係問題

然後好大部份飯on9又係問題(你睇隔離post

你廢又資源黑洞咪最大問題
交唔到功課咪比人屌

咁橋嗰兩個（定一個）姐

講真 我就係為玩既姐
我唔鐘意小珠 同佢C 其實關係唔大

不過你問到就發表下自己D意見

所謂輪換C 有冇好處 其實係睇時期...

以前48系岩岩起步 覺得需要有個不動C 有班鐵板選拔係後面 俾大眾既感覺係E班人就係XXX48 咁先入到屋 咁先有記憶點
岩岩入坑個陣都好鐘意睇分析文 有個理論我一直覺得好岩
點解總選又好 選拔又好 需要分一班人出黎做媒體組 其中一個好重要既原因就係上面咁 為左入屋 為左打開"廣度" 或者叫闊度 所以唔可能將E班門面經常更換
而後面既UG又好 劇場又好 所打開既係飯既深度 即係死忠度 忠誠度
係E個階段 不動C係完全冇問題

咁點解E家 小珠會俾人嘈霸C位 最大既原因係 48既知名度差唔多已經推到最高
係日本知既人已經知 唔知既人只係唔想知
咁既情況下 不動C就已經無佢意義 因為根本唔需要有記憶點 因為大家都已經記憶左48到底係咩黎 當E家講緊既係世代接棒 新一輩到底能唔能夠承受住上一輩既棒 次世代可唔可以取代舊有既一班成為48系既新招牌 先係E家48系面對緊既野

呀屌你 係E個時候居然有個元老同你講 我覺得我都係次世代黎囉...仲要係前敦年代係C 同麻友次世代緊 => 同麻友係C 同櫻花次世代緊=> E家櫻花假假地都叫現任TOP 呀 小珠都仲可以叫自己做次世代 唔抵屌?

好啦 你叫次世代都算 你企左10鳩幾單SKE C位 不如問下交左D咩出黎...
甩左個C位 你居然嗌唔甘心...班飯嗌掉資源...

咪玩啦CHING....

好啦 一認真起上黎 我又打左長文 好多驚未清體

ching 好大怨氣喎～ 係到舒發下～

純技術討論：
換角度到睇，營運見到其他團換緊次世代，掉左咁多票，SKE 就一早有個元祖級次世代，谷佢上到總選第一，SKE 個名就響好多（小弟以前一向只識AKB，都係睇禾珠先搵到SKE), 之後再諗方法卒業唔係更好咩？何必要呢刻轉C, 風險咁高？

你要搞清楚嗰個唔係次世代

黑人問號 我就係E點唔明...

SKE個朵唔係唔響呀 你諗下自己跟左AKB 9年 AKB由大聲鑽開始發跡 最輝煌既年代係同SKE一齊過 你SKE真係咁少人識? 咁點解SKE好似後面個班一直上唔到大枱 其實歸根究底問題係小珠太耀眼 SKE將所有既燈都打左落小珠到 咁邊個睇到後面
唔知你飯AKB個陣 知唔知點解要選前敦做不動C
其中一個原因係 前敦企C位既話佢係耀眼 但唔會掩蓋左後面既光芒 所以前敦一直做既不動C係完全無問題 E個正正係同小珠相反既要素

48系係過左高峰一直落 跌票 跌人氣 跌銷量唔止係換次世代既問題 係大環境既影響
不如話 你唔等E家仲有影響力 仲有人留意既時候換次世代 你係唔係諗住等10萬銷量冇人理先換
你仲要等小珠做幾多次次世代你先肯 後面班人上位? 唔係風險問題 係眼光長遠 同長短痛既問題...

你地慢慢玩
我眼訓訓先

你呢個就係珠話要爭第一既理由
咁我問你，點解珠攞第一就幫到SKE？
你認為SKE呢幾年頹成咁係咩理由？
你話再諗方法卒業，佢講明唔會卒業喎，咁佢要企C位企幾耐？咁其他成員點算？成個SKE就剩得珠一個有企C資格？古火田呢須田呢明音呢甚至08呢，佢地無資格無能力咩？
營運都知換C有風險架，睇下HKT；都要做係因為珠眼睇依家，但做營運睇既係將來，陪養新世代係必然要做既事，SKE之前浪費左幾多有前途既人，聽卒業由激動到平靜到麻木，依家直情拍爛手掌讚好；48講恭喜卒業係由SKE人講先

岩永畢業人生第一次飲到嘔

你睇下 長文討論唔使起哂鋼咁 隔離po點都唔明

我係隔離都講左
咁多年總選其實最終得著就係之後個單曲企C位就係咁簡單
村外既人唔會知你做乜
村內既人都唔會因為你拎左冠軍而撐你個團

除非
係果個mb係不停promote佢自己個團
咁就會多d人去順手關注啦

格離無心討論姐，道不同ma~

巴打你理性討論都算係咁
隔離個幾件三句唔埋就人身攻擊

呀講起又講

我唔係大怨氣 我最後2段係戲劇效果 唔想太過認真

咁我未係單推ma, 無咁偏激既～ SKE 我都有幾個好鐘意丫 （不過尋晚走左一個真那 ）

其實去格離只睇相 D 文字真係太多，無心機追，好似睇緊電子書。

珠喺舞台上握手會上表現無得頂，無人否認的
但佢心態無長大過，一部分營運/肥秋寵到佢無視左個外邊既世界，珠既世界就只得48
玲奈卒業佢話要專念SKE，營運仲用呢件事同佢開左個CON；好啦一年二年咁過去，情況有冇改變？有冇多上公演？有冇多左外務？有冇話同d後輩跟操？結果同之前一模一樣，本家活動照上，公演依然無影，SNS一樣少寫(到依家ameba blog數竟然只有3篇，同時間花音有152篇)
佢無佢自己所講咁偉大(呢點味噌最難接受)

佢最難頂應該係每次都係講 ske のために
但對比返真藩王好似彩姐 /宅既話完全唔覺佢幾時為團負出過

呢個Con， 我為左佢個封面買左，成2K
不過4隻碟都好正～ 聽到爛～ 可惜鐘意既人都走左2/3。。。。

其實我都覺佢好似唔長大咁 我諗佢成熟左會再正D~

你地真係真飯黎喎～周圍都係你地既身影

真廢青

戰士們早抖了～ 你繼續係友PO 戰鬥啦～

你以為真係這麼多人跟你討論嗎？
高登/連登飯48/8仔/46既來來去去咪都係嗰一班/個人
佢成熟d就應該諗下自身既將來，點樣用48資源為未來打基礎
對團就應該用自己既經驗帶d後輩成長，而唔係同佢哋爭食；尋日先話masana無咩特別做過但村外稱佢為SKE良心，成員就寫blog多謝佢教導；真係努力過其他人睇到的

其實呢一樣野真係好簡單
口講但做唔到
先會愈來愈令人對佢反感
但係隔離班癲雞就係度做鴕鳥唔肯面對現實

隔左差唔多成半年呢個po仲係度
唔介意我講幾句可以睇下既

我由baby baby baby個時開始睇48系
大聲個時強推小珠我係好唔鍾意但我會明
話哂個陣先11歲,雖然個時仲低潮緊都咁冒險推個新人
但營運肯硬推,幫佢儲幾年人氣,到前田大約20歲畢業,計落佢先14歲就做top就可以玩幾年再去返幕後做奶媽推個新人做top

點知呢?
前田畢左業,uza佢拍住優子硬推佢,無用
次世代到麻友同島崎2個自己鬥 (我係幾唔鍾意營運推島崎,年齡同麻友一樣又要鹽,點知真係玩左幾年就唔撚玩)
彩姐以家上埋神枱等佢走
櫻花逆襲上埋位
佢都仲係本部center都做唔到,總選無第一,卡死係top個位

自己SKE呢?
卡死哂後面D人
開頭推花音推到一半花音自己搵黎衰算啦
中間走人多到我都記唔到
古火田個D全部推唔上
仲要比nmb同hkt追上
玲奈因為柏木單野頂罪走左都仲係食住個Center位
以家20歲啦,奶媽都唔肯做
總選fans賣哂腎,拎唔到第一,張張相苦瓜乾咁既樣佢有無羞恥心呀?
其實當初係ske紅緊個陣,大家仲up到d成員名個陣(佐和子/柴田仲係度個陣?)就應該推個人上去做center
不過算啦,都已成定局,營運垃圾無計

利申 出左坑太耐,可能時間線有錯請見諒,不過上村亜柚香好似幾正咁

正呀

得閒去隔離幫手推下post
真係好好玩

多得師兄爆啦

食咁多砂糖無益呀

珠姐真係呢度既王牌黎，明音生日真那畢業田須開fc三件事既討論度都及不上珠

其實我地絕對無迫害禾珠

明音生蛋無料爆
真那已是過去式
須田自有人自投羅莽
所以無咩好討論

劇場做咩好似多左咁多嘢講嘅
以前好似唔係咁

家下推小火田 時間線是但啦 佐和子13年畢業 柴田16年姐都係 營運垃圾到癲..搞到小珠同ske咁佢地真係都要負上好大程度既負責 今年開始返黎 keep到個勢去下年10週年 希望開唔返名蛋都有con 同多d活動搞 亜柚香係幾正幾qq 支持返黎推返佢

呢幾日唔知點解早左起身

jetlag

成班飯都同個偶像思維一撚樣
總選第一SKE先有知名度
咁我想問呢9年你地做左乜

沒有禾珠你們什麼SKE一早就完蛋了

跟本就因果掉轉
你搞好個團
令到個團有知名度
先會有更多村外村內飯buy你
你先會有第一

講到自己幾為ske
但連自己團入面d關係都搞唔掂
玲奈真那last day都冇出現都唔知真係你掛住救世太忙冇時間定佢地排斥你

其實直接分開做味噌推同禾珠推就算
拗咁多都無用
講得多都口臭

得罪講句
不嬲都相信呢個定律
「珠飯不等於SKE飯」

佢要爭第一爭C爭曝光度其實無問題，唔讓位唔提攜後輩亦都冇問題。偶像事業邊個唔想紅，惣田話齋我黎係做偶像唔係識朋友。

但，唔該坦白少少講明係為左自己。

唔好下下懶偉大咁話為左要畀世人見到SKE先咁樣，乜都係為左最喜歡SKE 。

屌，最討厭佢下下拎SKE出黎做牌頭。

唔知點解SKE特別多呢d死衝爛衝式不知疲倦為何物既戰鬥型成員，仲好似一代一代咁傳落去

七期八期都已經有表表者
呢樣真係變左SKE既傳統

咪就係
你要人投你就要令人服你
小指由食文春炮比人流放邊疆
之後搞到HKT有進步而攞第一
但我想問呀珠姐做過乜
日日叫春叫第一 會覺得個天會跌第一比你？
下年佢拎第一都只係個個勁人走曬
排到期先有 唔係佢本事

咁soda真係有講過須田同柴田對佢有影響

8期係邊個？

咁有冇內鬥
如果良性競爭係好事

因為SKE由天跌落黎既機會只會落係極少數人甚至一個人既身上，其他無鬥心唔主動爭取既唔該返屋企訓（我個名就係人板 ）

天跌落黎講緊我個名？
都唔明點解咁都要掉中佢

有時成功要靠運氣
只係你可唔可以把握呢次運氣

咁我條女係好撚勁嘅
只係勁極都係細路女
有時真係擔心佢捱唔住
攰到尋日mail一封都冇

個FC一開就死server
想課金都有排等

格離唯推講到佢珠既ske隊友俾車撞都唔關佢事 又話彩姐指原做唔到野提攜唔到自己個團去高峰 無野好講

珠推思維：
其他mb死係佢地自己既事，唔好累到我小珠
有錯係社會既錯，唔係小珠既錯
靠我珠先會有轉機

如果佢2個都唔得
我諗唔到佢珠何德何能可以做到

或者咁講想問下到而家為止
ske個高峰期
有幾多係靠禾珠 定靠其他mb多

所以我成日話「體力」都係一樣做ace好重要既元素。

目前為止ゆなな都合格，但依家始終仲有免上夜晚節目既保護，過左就知佢體能極限係邊

下年總選禾櫻拎第一係100%的ball

仲要幫松井珠啲乞人憎行為講到佢只係真心膠份人率直 岩啦其他mb假到爆你珠最真

我睇住佢條隊d核突呀叔我都頂唔順佢都仲頂得順就已經好佩服佢(佢條隊比例係核突呀叔7成核突非呀叔2成5得5%正常
六月嗰陣我問佢鍾唔鍾意影水著佢黑哂面答鍾意我都知咩事
睇到從來唔會自己貼水著相我更加肯定佢完全唔鍾意
再加埋體力嘅負擔
其實我覺得佢好撚勁

前排有個呀叔follow左我twitter
我認得佢成日會去ゆなな度留言
但我應該現實冇同佢講過嘢
咁我就由佢係度但冇follow返佢
咁近排我係度睇ゆななameblo留言
我竟然睇到佢好似女人咁用自己個名黎做主語講嘢
佢個名仲要叫◯◯ちゃん
想像唔到ゆなな睇到d咁嘅嘢會點諗
我都強烈考慮blk左佢

我諗正常一個人都唔喜歡坦胸露臂俾個身體人評頭品足，男人都尚且何況女人仲要細路

所以其實好撚心痛
但比人講到我好撚想睇咁

你握佢有冇梳好個頭先入去呀？唔係佢都認定你一樣係核突阿叔

我係除左香港嗰次咁狼狽次次都有梳好頭

膠袋先係本體

1001左

sor

試下幫佢開POST

SKE只係禾珠既玩具

青如突然間出現

無意識の色 聽個名就好型
套白裝都唔錯
好想快d知道係咩類型既歌

比人休息下啦, 一個頂你地幾個好累架

啱呀 你地因住激到班姐姐唔開post
佢地真係冇乜邏輯可言
我話yahoo jp twitter都反映到日本人點睇
但佢話以佢所知日本yahoo新聞啲評論西
利申:日本留學用yahoo做首頁
九唔搭八

再講 有個大姐姐打野語氣
係言談間滲透出
一陣強烈嘅八婆港女味
我諗佢真人應該都係好難頂
呢個我想講好耐

新post

lm

點解第一張相要係果張
真係好撚反感

連埋張換臉相一齊睇

點算推親都係腹黑機心女

其實幾矛盾架
想佢下年第一----終於可以一嘗所願拎第一，或者拎左第一之後佢真係會諗下村外既發展
唔想佢下年第一----而家今樣登頂只係名不正言不順，只會招更多黑

人地目標希望推得爆一個Post 成功左

黐線 post都霸埋

時間線就是但啦
其實佐和子跑出個陣SKE仲有好多人可以推
而且柴田之後又彈起左
我只係想話營運錯失左好多推人上去做Center既機會
本家都有呢個問題不過無SKE咁嚴重
因為本家個堆會村外發展
SKE呢個就...屈死係度,以家開始flop都仲係唔識死要村內俾資源佢

ske以家識推新人好丫我見以家難波都認認真真推白間上去,不過更唔更替得切就...
其實禾珠營運識推佢既話真係好完美,11歲入團俾幾年佢做top存下經驗,16歲強推佢做center等村外人都識佢同時村內人見慣左佢唔會反感,20歲就開始退返做top扶搖第二個上去但同時自己村外都有穩定資源,之後22歲做夠奶媽走人幾好
呢點指原算做得唔錯,當然我覺得成件事都可能關太田事
自己唔生性,營運垃圾無計

珠唔適合做奶媽，唔識做亦唔會肯做

佢連s隊長都唔願接你仲旨意佢會奶人？

而且佢就算肯可以教人乜野？佢十年黎順風順水畀運營寵慣，其他人可以學咩？

你地有無諗過咁玩真珠po真係好過份囉,你地有無理過人地感受呀,玩還玩都要有分寸㗎嘛

係都係等佢地再開po先入去啦,而家你幫佢開埋po,你叫人好唔好意思入嚟先得㗎

岩呀 覺得表弟玩壞左玩具...

13年果時唔記得睇邊度討論曾經講過一樣野
就係d大top (尤其係開團元老)
如果遇到d對團不利既野
佢地唔多唔少都同營運反映意見甚至頂撞
唯獨是小珠從來都唔會咁做
當時以為係d黑冇野搵野來黑
但係近呢一兩年再諗返呢樣野可能係真既都唔奇

我只係話佢入團個時間好啫
如果佢有料/識做奶媽點會搞到以家咁丫

有得威就就開團元老,有獲揹就我都唔係一期生

記唔記得當年TGSK話取消北原兼任時明音同玲奈時既反應

人哋開左新po啦

唔記得

留名等食花生~

全盛期禾珠可以係連登有幾多個post

不如開多幾個玩膠

同あおい唱わがままな流れ星
明天開始ske原唱就畢業哂 4期得返3個

著定成人式衫比你地睇

原來係HKT既人 唔怪得唔知邊個

あおい木村碧唯 花音大親友

本村

僕の桜

我直情唔記得花音有兼過HKT

cls

100%SKE48 VOL.04発売記念イベント 小畑優奈 WKC（ワールド・カワイイ・チャンピオンシップ）王座防衛試合を開催することが決定しました。

連阿珠姐至愛既チャンピオンシップ頭銜都要拎埋☝🏻

彩過左指原了，禾珠跌左去22 位

008都仲高過禾珠

今日隱士迷路姬都過左70萬

OG

惣田紗莉渚の総選挙公約イベントが12月15日にAKB48カフェとSKE48劇場で開催決定！

SKE 個home party 出左字幕了

垃圾大陸仔字幕不睇也罷

友post姐姐講到珠飯好多人架
點解會咁

twitter=小圈子
好似係

我睇開表弟字幕組

其他人啲follow 都係買返黎
得禾珠唔會

識好多珠飯唔用twitter

呢個好笑

格離個幾個松珠飯連開連登ac個日期都勁近
仲要係無開過其他post
屌你連登真係多癡線佬

一早講左明顯係有人玩分身扮珠推來派膠

好心你地咪鬼同佢玩

除左ac日期

你留意下佢出post 既用字語氣

其實好熟囗面

睇開呢度既其實好容易估到

奸奸

我尋日都講過啦

玩咋嘛

景點黎架大佬係人都係嗰度影相啦

即係邊個

係愛呀係緣份呀

板野都係個到影過

哦呢張都係個到影 話見到48諗起指原仲打左段野tag佢

你地前面咁推斷都好正常(雖然估錯)

但係後面話覺得分身係來自呢度的舊人，咁就好有趣，我都想知係邊個，有幾似

松鼠最高

個妝太白 鬼咁

同一張痴完指原可以痴埋麻友

其實似啲用開facebook嘅真心膠多啲

真係想知佢地點解可以飯48G既人但係可以同48G既野切割得咁清楚
睇twitter同埋出去小珠既event就係見識到最多
而你班珠黑做咩都好都係見識狹窄

其實有冇懷疑過隔離post果兩位珠推就係貼吧成日講嗰位iam 女士

從結果睇換左大場黎實在太好了

點解我女人咁正(右邊)

左好似都唔錯

大左成個碼

775 早排見朋友同佢影相都冇咁大舊wo

我兩條女留名

當愛已成往事
另
鰹個下巴可以插死人

過左去就由佢啦
最緊要依家

ゆなな配左個咁正既經理人

咩事 咁都正

素人黎講算係咁啦

cls連manager都睇埋

係咪top先有自己經理人

好似服裝嚟
唔知有冇認錯

有
服裝係另一個

做藝人應該個個都有

佢意思係個manager剩係跟死一個mb

講左都認唔出系列

鹹魚組成員應該未必有，可能幾個share 一個

兜口兜面講埋名企係我面前都認唔到

呀小姐你貴姓

呀小姐姓中村

唔識佢
話哂都6期新規依d歷史人物唔識

くんさん都唔識

同佢同期

cls 11年尾走喎
嗰陣連陽菜都未撚識呀

呢2個點都識一個掛
都係12年走

真究極 . 考古

右手邊就識話哂原kii
左手唔識

我開始留意ske係13年頭開始推明音嗰陣嘅事
其實真係唔多識

其實我都認唔到，呢位變化得太大，完全係第二個人嚟

唔比較多幾張相
就算打埋名我都唔敢肯定係佢

咁我直情連依個人存在都唔知就另一個層次嘅
2014中先開始留意埋其他人
前半都仲係るみ+明音

如果係呢張我認到的
另雖然已經隔左N年但原來佢依家都只係22歲咋，大學生(應該)一個

only ru~~~~~~~~~
can take me取西經

左係間野春香？ 痴線第二個人黎既

呢個又係第一眼認唔到 做咩咁like整到泡菜咁既樣

佢地好多都係韓撚黎
阿比留都係

個日先發現阿比留同我條女又識

如果你係憑呢張相認到佢既話，你不如去做鑑證科佢地好需要你
呢張係17年頭影的

發覺佢哋圈子其實唔大，來來回回都係個班人
橫格膜就不嬲泡菜
可能我跟開佢Twitter，所以認人無問題

我睇親都泡狗

其實我認人都好屎 不嬲眼殘 只係用排除法咁推理 估最大機會係佢姐 我應該著制服做偵探 我覺得年頭呢張更唔似 就咁呢張應該估唔到tim

唔係好明點解成日有人吹奏008
好撚厭惡

而家應該冇人會啦喎

我facebook見到先上嚟呻下

邊個呀 你d朋友我幫你唔到啦 如果係傻鳩好孩子個d專頁 unfollow左佢吧啦

佢都cls

叫個金毛老mk收皮喇

其實佢重有咩㭍野？

中村優花‏ @kind___flowers

卒業して6年以上経っているにも関わらず、たくさんの方に見ていただいており驚いています。在籍していたことを覚えていて下さり本当に嬉しいです。温かいコメント等もたくさん...😭💕拝見次第、ゆっくり返信させていただきます。
それと、くんさん、って私なのですか(笑)

邊個反我地好孩子
人地好勁架
又認知又識d台灣珠TO
利申：好孩子厹認櫻花推(笑

條友連係46啲po都係咁俾人屌

46po有冇好孩子官方認證呀？
46po有冇人有佢咁多fans呀
只有好孩子同佢官方認證嘅先係469
其他只係偽飯

天使

兒童餐

係咪有花生姐 有就講啦

條友全職追星

條友好似喺格仔舖租咗個格仔賣嘢
不過真係冇正職

くんさん唔知自己叫くんさん

走啦爛口

中村くん叫くんさん，好合理吖
前田俾人叫あっさん啦

唔講

條友以乜維生架

而家連我男朋友都知松井珠係邊個
對於一個唔睇j pop嘅人黎講
珠珠真係好勁

可能睇多兩睇，過左格離變珠推～

條友影生寫當買左真係唔知點講好

其實係咪唔畀影架

好孩子d花生多到唔知點講起
不如你問我答
不過我已經好耐冇去開戰
正身比佢blk左

我對你既加推事跡比較有興趣

我剩係覺得佢D文筆同思維都睇壞眼

唔會啦 佢話成個老女人咁
覺得小火田靚同可愛

覺得我女人d衣着品味幾好
尤其個背囊

意外にマンゴー新規
一直單推ゆなな

表弟既24個人格

我覺得ゆなな可以望住珠講我要再做c係好拿勇敢既事

link呢

禾珠惡過共產黨

沒有禾珠就沒有SKE

結緣飯團咁有錢飛美國

十週年係唔同啲

隻game第3round
須田一話唔鍾意____，禾珠既反應

須田好撚醒

兩次都睇穿邊個係鬼

返屋企補返d檔先
冇睇成個月

點解blk你

今次紅白係投票選表演歌曲(best 3)
選拔成員公佈左
18歲以下既全部冇份

去屌佢比佢blk
邊單嘢唔記得
但應該係上年六七月嘅事

咁應該過左唔知幾點

SKE果七人基本上跟上年個投票結果（除左BBQ）

Yunana天真無邪既笑容

其實SKE出席人數可以同其他分團並列已經要萬分感謝

K2競爭最慘烈既二人組

鬥長高

第二學期由ゆなな領先

心口都輸埋啦水野

愛理啲肉長曬去手臂度

ゆなな塊面都越黎越圓
以前瘦d

條友是但問佢句野都話你搞事 起鋼啦 之前
佢話花音同すみれ畢業會入新單選拔 同ske落後好多 我會佢何以見得同點落後法？？？咁上下既野 就比佢blk+1

個樣贏返 同埋最近好似瘦返少少

P過龍

如果唔睇下面幾個名
我真係認唔到呢兩個8期

ru都勉強睇到
みよまる我第一眼以為向井地黎

我反而係又認唔到ゆなな 你珠最易認

ゆなな算幾似啦

真係似Mion

以為係末永櫻花

仆街條100%SKE終於到

Amazon jp 換左間濕尻速遞慢到無譜

今朝櫻單新聞
搞到貓頭吧珠櫻兩班人又互片

中通嘛
換左好耐啦

正 又有花生食

一出果日買左
係飛機度睇埋了

可唔可以畀返DHL我

加錢咪得

快咪dhl
慢就中通
依家master好似做緊免運

原來依家要咁㨂

用慣左1 click

櫻花同珠？

果度有好多詞同名都唔係睇得好明

我都好唔明
不過睇得出係兩班推/黑互片
片緊出年總選之爭

其實我想問下，所謂anti票係咪指為左唔畀A選上而投A既主要競爭對手？

如果我冇理解錯⋯⋯

乜真係會有人咁投架咩

劇場真係好難抽 希望呢7 日有日中到

我真係有考慮下年投櫻架

要兩個分團成員去爭第一 本家純血做緊乜

本家暫時最有可能應該都係奈奈

推美音 / 有以啦

福岡聖菜久保怜音總選之後個勢好似幾好
點知50單又唔侵佢地玩

宮脇咲良、来年の総選挙は「1位行けそう」- 指原ファンの浮動票獲得に秘策

アイドルグループ・HKT48の宮脇咲良が、7日に放送される読売テレビ・日本テレビ系バラエティ番組『ダウンタウンDX』(毎週木曜22:00～)に出演し、来年のAKB48選抜総選挙への野望を語る。

001のalt要素(左から)ブルゾンちえみ、宮脇咲良、若狭勝氏=読売テレビ提供
宮脇は、今年6月のAKB総選挙で自己最高の4位を獲得して飛躍の年となったが、「来年は1位行けそうだなって…」とトップを狙っていることを告白。1位の指原莉乃は来年出馬せず、2位の渡辺麻友は卒業することから、宮脇は「3位の松井珠理奈さんは手強い。ケンカ強そうですけど、女の子のはかなさ、支えたい感は私の方が勝っていて…」とキャラクターが違うことをアピールする。

しかし、スタジオには、先日の衆議院選挙で落選した若狭勝氏がおり、松本人志は「若狭さんの前でよう選挙の話するなぁ」とツッコミ。その後宮脇は、指原ファンの浮動票、女性ファンを獲得のための秘策についても語る。
/

百變小櫻都係櫻

咁你有無含淚咁投先

我答你
其實唔難

放棄原來更易

屌你啦 最撚憎歐洲人呀我

你準備去過聖誕啦

正常咁抽我都一定唔會中

忘掉投下那禮物給我

誰人待我好待我差太清楚

點抽會易d中

有無抽伏袋

明

想繼續裝傻
卻又無力受ticket center折磨

屌你上次咪中左囉
果晚爭D嚇鳩死me

我17 年尾先沉迷， 下年一定抽佢老味

年頭先岩， 字都打錯埋

今次村內紅白

東西對抗歌合戰

SKE選拔16人，樂樂優月換左矢作姐同扣醬

松井珠理奈「私のファンの皆様は、大声ダイヤモンドと鈴懸なんちゃらに投票してくださってる方が多いみたいですね」

識做啦

mayuyu好似仲未提過想飯投邊首?
不過呢啲識做架啦日飯

如果唱鈴懸唔該生唱solo個句

下集bingo終於 好睇……

老實講句如果今年奈奈有前五我都要去還神lu

禾珠救世初心
大声ダイヤモンド

今日無論中港/台/日
話題都係離唔開美久

因為全部都係波控 只係平時唔認

ぴーちゃん 2017/12/06 13:33:39
解除申請を書いてメールで送信してするといいらしいよ！1～7日ほどで解除されるらしい！
凍結する原因としては、短期間の間に大量フォローをする行為が原因の１つとして挙げられているよ！
大丈夫かな？すぐ治るといいね！💦

有人教路
應該很快解決

nako Twitter 做乜？

呢個post又沉哂
想貼多d ske野另開個post好定繼續係度post好

啲人回家了

因為冇珠

珠姐無發功自然會沈

咪keep住個post名囉，無咩所謂既
反正都會自動歸邊
讓味噌的歸味噌、禾珠的歸禾珠

要Keep post 名丫～
唔係唔識搵返丫

即管貼係度

又過票

係過就畀由住啦 兩個都垃撚圾

啱！但係我專投垃圾

大肥婆生日快樂呀，新一年唔好咁操勞啦！不過要記住去做占呀。
話咁快就一年冇見喇，我仲有幾個月就有牌可以搬返日本咖啦，等我呀！

偷食！？仲捉你唔到？

咦！好gay呀！

講！你兩個男仔扮成妃子混入皇宮做乜嘢？

最後，祈求今年唔好再製造時裝車禍，可以揼咗條香蕉裙，咪再著涼鞋，希望天父爸B保佑佢唔好再唔開心，就算有都唔好屈埋屈埋，阿們。

有冇人覺得總監督呢個頭銜好無謂

之前有d用既...家下就

🎂🎉同埋akb都12咁就

網名黎姐

其實超·大肥婆返咗去造衫之後，多咗嘢孭飛。
總選場地都要比提案(雖然結果有幾柒，你知我知嗰邊個單眼佬都知)
唔可以話個post無謂，只可以話營運局戇鳩

AKB12周年

沉咗，推一推

之前未自爆左總監督最大工作係負責訂飯盒

搞笑都當真，真心定假膠呀？

痴線

16歲 田中美久 小畑優奈 上西怜

難分難解

美久同小火田其實係幼兒體型只係好大，上西妹就係好大好大同好大

個樣唔識欣賞

不過心口的確一流

試諗下禾珠如果個心口都係咁一流的話……

唔洗睇樣啦

蒙頭

都係鐘意家姐

組閣

一堆team 8 兼任 xD

求
唔好解除禾08

咁攪法T8仲存唔存在

馬嘉伶都唔見埋？

彩希

新チームA
横山由依
向井地美音
入山杏奈
小栗有以（8兼任）
谷川聖（8）
加藤玲奈
後藤萌咲
千葉恵里
長久玲奈（8）
人見古都音（8）
早坂つむぎ（8）
宮崎美穂
篠崎彩奈
下尾みう（8）
奥本陽菜（8）
西川怜
下青木香鈴（8）
吉田華恋（8）
鈴木くるみ（昇格）
前田彩佳（昇格）
田口愛佳（昇格）

akb 冇唒姐妹團d人
變 真。akb

新チームK
込山榛香
小嶋真子
倉野尾成美（8）
田野優花
峯岸みなみ
湯本亜美
武藤十夢
小田えりな（8）
中野郁海（8）
藤田奈那
横山結衣（8）
山田菜々美（8）
山田杏華（8）
茂木忍
市川愛美
横道侑里（8）
谷口もか（8）
橋本陽菜（8）

其實無乜所謂

但係出碟都會搵番嚟做C

有一秒驚要佢翻TPE

下口ひなな
野澤玲奈
春本ゆき（8）
左伴彩佳（8）
寺田美咲（8）
武藤小麟（昇格）
安田叶（昇格）
チーム研究生
長友彩海

hoball

新チームB（高橋朱里キャプテン）※8は兼任
久保怜音
柏木由紀
福岡聖菜
谷口めぐ
本田仁美
吉川七瀬
樋渡結依
大家志津香
佐藤朱
佐々木優佳里
中西智代梨
山本瑠香
川原美咲
岩立沙穂
山邊歩夢
田北香世子
服部有菜
清水麻璃亜
北澤早紀
佐藤栞
竹内美宥
小嶋菜月
太田奈緒
奥原妃奈子

其實好慘

新チーム4（村山彩希キャプテン）※8は兼任
岡田奈々
坂口渚沙
永野芹佳
川本紗矢
佐藤七海
歌田初夏
大西桃香
大森美優
行天優莉奈
達家真姫宝
佐藤妃星
髙橋彩音
濵咲友菜
馬嘉伶
大川莉央
平野ひかる
野田陽菜乃
宮里莉羅
高岡薫
髙橋彩香
山内瑞葵
浅井七海
稲垣香織
田屋美咲

姉妹グループの兼任メンバーは兼任解除

唔兼任都有C㗎啦

專為珠而設既制度，既然珠唔玩都冇必要繼續

美音 yui入曬team A做唔做到ace睇佢地自己啦

咪醬無神神講野真係嚇撚死

而家得番奈奈同柏木係兼任？？

ys

就咁睇TK啲人好跳得咁

解左

可以開返個「08回來了」演唱會

team 8 重有無時間搞活動呀

仲有T8

全拆？ 搞得好好地wo..

睇唔透

將8仔獨有既特色消滅

本家將48自身既特質一個一個咁殺掉

本家剩係想揾便宜仔女，完全唔想自己養

其實係咪toyota個邊完左約
要散解T8

調禾珠入本家啦仆街

t8 個idea堅正

晨間劇海女

AKS日常

竟然係毀滅team8 好波

拉人封艇

込山榛香 team K 隊長
呢條友

量變到質變

執笠！執笠！執笠！營運好嘢！

AKS又成功了
次次都搞到你地咁激動

心戰王

BTW
渡邊麻友 無所屬隊伍

想入本家既D3唔知點諗

新team制明年春天實施
渡邊麻友已不在了

G9G
等17期啦

Komi

佢做隊長好呀，平時搞小動作都驚比隊長話，依家任佢玩，等睇有人比佢玩到畢業

嘩...揾呢條友做隊長,即係順我者生,逆我者亡啫

營運食撚左屎 雖然都唔係第一日既事

有既咩?!

北川綾巴‏

AKB48 12周年公演
ありがとうございました。

今日の公演で組閣発表があり
チーム4との兼任が解除される事に
なりました。
沢山大変な事あったけど勉強になったし、無駄な事など何一つありませんでした。
兼任を経験できて良かった。
何よりチーム4の皆が大好き。
あと残りの時間。楽しもう😢🌷

成team變心戰王

mio都返hkt了

條友只係講左組閣か三個字下面畀ske既飯屌到塌皮

特登將4個team S既mb編入ラブクレ度
營運都係想推返team S
等呢隊冇咁弱姐
我諗短期內都唔會有組閣呢D大動作

明顯條友口痕，BBQ已經救左佢

其實佢衰乜？

15期內戰

其實我都唔知，不過個人非常唔鐘意佢個嘴

但佢戰嗰個係大和田 就算真係排佢都可能錯唔晒

我完全唔覺得佢有錯 不過有人覺得佢心機重姐

點解唔升我

機心重就不嬲 明目張膽係團體搞派系鬥爭都叫冇野? 雖然大和田派都唔係好野
做埋隊長唔鐘意就鬥走你

大肥田衰態度，硬件上佢真係頂級

如果咁計十五期個個都有事喎 嗰時直情係美音派同肥田派鬥 運營覺得佢ok咪得囉

湯淺似係感慨啫，好彩今次無搞到分店咋(算係啦)

岩啊唔好再黎大組閣

分團個個都淆底

跟據以往慣例
每次單曲發售之前一個月mv就會解禁
者係話就快有得聽22單

湯淺講咩都比人屌到上天花版架啦

富士山

上次仲要比張初回券先有得同佢講野

佢同你噴香水

營運都覺得小珠OK架

大和田唔好唔等於KOMI做既野係岩

最衰都係佢，唔係佢阻住就噴左どんちゃん啦

一堆女人就肯肯定攻心計，但大肥田後期真係太差令其他人自然偏向左mion派，大肥田完全係疚由自取

一個巴掌拍不響 大和田衰唔代表可以光明正大杯葛佢
我係唔鍾意琉克令個內鬥浮面啫
如果冇萬聖節單野 我唔會唔鍾意佢
但肥田一樣會夜遊一樣會收皮
15期內鬥我寧願眼不見為乾淨

珠post唔是諗住用清cookies投票既論調就話當日紅白投票無代表性下嘛

輸打贏要 真係小珠同珠推特色

點解我好似完全唔明佢up乜
乜上年紅白有cookies bug咩?

可以買多幾部手機 都係鬥錢多

上年要用app投 今年只係網頁投 (好似係)

其實清cookies 已經on9
直接開無痕先最快

PO2 已經冇人理佢地俾地係到慢慢圍爐
點解咁快想挑番起個火頭

有冇bug都好彩姊不論村内村外知名度都係最高的

珠贏咪有代表性囉

禾珠高中畢業未

聽日輸左會唔會又碌地

喂喂喂...你反珠都唔好攞個仆街嚟笑珠珠丫,宜家計仆街008仆街好多囉

twitter 200萬fol vs 20萬fol 唔洗問一定係bug

個結果就係話俾大家聽你d所謂大top係村外人氣連大家志津香都比唔上，識諗既就應該借事務所去爭取外面既知名度，唔係死爭爛爭個自己友第一

話時話， 柏木都幾勁， 依家連個師奶頭都carry 到

佢地個logic 不嬲係咁
要捧紅禾珠個d 先叫資源
禾珠n 次選拔 + 一排 / 隱c 唔係資源
但彩姐唯一一次akb 單c 既 365 紙飛機唱到全日本都識就係資源

仲有就係禾珠一解除兼任就少左村內資源
一轉左事務所之後果d新單個企位差到冇人有
禾珠愈來愈受歡迎 因為總選名次愈來愈高

咁NHK晨間劇威力無得比的
我地唔會知NHK為何揀彩姊可能係AKS可能係肥秋可能係吉本，但形象上的確合適，起碼都做到個樣係台上自彈自唱

點都唔會揀禾珠先啦 貪佢唱第一句就走音咩

第4

禾珠話要76字喎 因為大鑽可能冇C

而且我最唔明點解佢地覺得放多d 資源去禾珠 = 捧紅佢
真係以一街都係剛力彩芽咩
換個角度諗 比救世珠好似指原一年3xx 番組 救世珠talk 既能力應唔應付到先

有個問題想問問大家,近日高出咗新app,有大批會員都已經返咗老家,另外劇聞8仔po都因為組閣遲下會收皮,又有真珠po嘅出現,咁呢個po爆po之後,大家認為保留現有po名好,定係轉為ske討厭區(因為我見呢度都係討論味噌為主)定係轉做48G討論區,吸納埋遲D8飯?

唔係兩首都要咩?

你似乎真係好討厭味噌

keep住個名算啦，搞咁多野做乜

你做咩屈我,我頭幾個po已經係呢度推你個名㗎啦,個時個仲比人話佢一笑就崩,我都係度為咗你個名同人大戰,你竟然話我好憎味噌

打漏咗

苦呀西

咁點解會叫SKE討厭區?

sor,係討論區先真,個打字自己幫我轉

討厭區

屌
SKE邊忽得罪連登仔

今日紅白好似好多野發生

又話搵一個MB 去海外留學一年拍劇 又話 PRODUCE48 現有MB 可以去參加

兩樣都係自願性質
不過去海外留學拍劇個樣，我唔知點解田野係最大機會會去個個

高登有檔野都話自己執笠清貨
執左十幾年
你覺得話執既會唔會真係執

呢幾日好心淡 營運想點就點啦

我這樣討論 他完美如此

你自已話討厭架，我無屈你

我個名最好就無人推，唔好同我爭

好似真係執左

讀乞食科有9用咩

除左呢樣，有冇紅白其他綜合資訊

i mean 紅白

SKE48‏@ske48official

【ご案内】
#SKE48 22ndシングル「 #無意識の色 」CDジャケット解禁致します。
こちらは、初回限定盤です。

2018年、1月10日発売です。
皆さま、よろしくお願い致します。

#10周年SKE48

珠珠

苦呀西

SKE48‏ @ske48official

【ご案内】
#SKE48 22ndシングル「 #無意識の色 」CDジャケット解禁致します。
こちらは、通常盤です。
…

2018年、1月10日発売です。
皆さま、よろしくお願い致します。

#10周年SKE48

今朝先讚完48G近排d封面唔錯
SKE個封面

間屋係咪キスだって左利き果間

我覺得ok wo

唔要d字就好好多

AKB 19
SKE 8
NMB 15
HKT 6
NGT 16
STU 4
どこでも 4
===
第3回AKB48グループドラフト会議候補生
目標メンバー
10人 渡辺麻友
9人 山本彩
8人 指原莉乃
6人 荻野由佳
5人 松井珠理奈・白間美瑠
4人 宮脇咲良

NO
旧遺愛女学校本館

咁快又出新碟

上單咁好賣,緊係食住條水啦

矢作妹想去本家

ゆなな塊臉真係圓左好多

係機戰po 見到
想問下ske 唱過咩動漫歌ed ??

真マジンガー 衝撃！Z編
ED 「強き者よ」

thx

白色花個幾張封面悼念先人咁款

歌名ok
歌衫都唔差
就係個封面design整到7哂
如果我係村外人都唔會諗住買啦
除非入面d歌同mv真係好好聽先會吸引到村外人去買

高寺沙菜突然宣布畢業

ご報告
2017.12.12 21:00

みなさんへご報告があります。

私、高寺沙菜はSKE48を卒業します。

急な報告になってしまったこと、公式ブログでの発表になってしまったこと、
直接皆さんに伝えられず本当にごめんなさい。

以前から湯浅支配人と相談させて頂いていて、将来のことを考えての結論です。

活動期間は2018年1月末までです。

みなさんにお会い出来る時間は短いですが
今まで通り自分らしく
応援してくださるファンの方と楽しい時間を過ごせたら嬉しいです！

最後までSKE48チームE、高寺沙菜の
応援よろしくお願いします！

連新碟既cw曲都無份唱了

sana

咩事無啦啦咁趕

希望唔係咩衰野

我覺得係升學..

玩乜撚野呀
仆街又坑鳩一位好女仔美好前途

似係，當年775又係呢個時間講

咁又4年

訓唔返my sana b咁樣又話要走了

後排中間

快d拉我

SOR 睇錯 "性警察官"

SKE48‏
@ske48official

【ご案内】
#SKE48 22ndシングル「 #無意識の色 」発売記念特番、12月17日20時くらいからオンエア決定。

ざっくり、1時間半から2時間くらいの生放送を予定しています。

星期日22單解禁

希望最少同芒果同級既歌

死𡃁仔

北川綾巴「showroomやろうと思ったら IDとパスワード分からなくて出来なかった😭😭」

百痴
好日都唔上下SR
而家乜都唔記得哂

好掛住佢隻狗
Sr成日都會出現

Login id都唔記得咁無計架喎

搵staff搞啦 應該有得搞既

乃木坂同NMB一樣又係響亞博搞
即係今年C3冇免費show睇啦

可能ske會繼續來掛？

あゆか

SKE48惣田紗莉渚の写真集が2018年2月7日に発売決定！明日Amazonで先行予約受付開始！

松井珠理奈にプロレス大賞特別賞！「プロレスは人生の中で大事なもの」

?
有冇source

諗住買幾多箱

我估可能者

貓天

我好鐘意佢㗎

錯po,sor

最近抽緊碟冇錢啦 今次幾本算

你下星期記性應該會差左

＜SKE48松井珠理奈＞2018年はAKB48総選挙で「1位に」 10周年でナゴヤドーム公演も「かなえたい」

アイドルグループ「SKE48」の松井珠理奈さん（20）が、“インスタ映え”写真を撮影する番組「松井珠理奈のインスタ映え100枚チャレンジ旅」の配信が16日、中京テレビ（名古屋市中村区）の無料動画アプリ「Chuun（チューン）」で始まった。松井さんは、配信を前に取材に応じ、2018年について「やりたいことは本当にたくさんあるんです」と目を輝かせ、「まずSKE48が10周年を迎えるにあたって、かなえたい夢の一つがナゴヤドームでのコンサート。私自身は選抜総選挙で1位になれたらうれしいなと思っています」と笑顔を見せた。

#1

贏硬咁

佢除左第一之後就係名蛋

All In 由佳‼️

咁我都想睇多次名蛋既

名蛋一定要啦，除左今年以後既機會越來越細

睇細hall先不得了

我覺得佢唔做到名蛋咁大個場既con
我都係冇機會當選
次次抽親巡演/細con都係落選

北川 綾巴（SKE48 チームS）

終於開

佢係咪冬眠左
さりー出寫真集佢完全唔知道
要SR d飯同佢講先知

睇過最大果場咪當年9人卒con
跟住中過K2愛媛tour

想近咪抽公演囉
唔抽唔知身體好

丫，屌

快d同我案件重演

話時話，好似通常係一日署長，搞咩得個低級Title

身體未好過..千幾日都係唔中公演

今晚播新歌

呢塊橙色點跳呀

啲石春咁尖

仆街收買人命

跟住玩電筆
尋晚zp又玩試辣
到底呢團係叫SKE定SM團

新歌唔錯

ゆななああああああああお誕生日おめでとう

唔好比香港官店攪就得 垃撚圾

七仔既蛋糕

禾珠上節目都冇人理

仲有8日

月9

SKE之光

女優の松井玲奈

最終兵器最終公演

1月からセントラルジャパンに所属

boss真係好鍾意SKE

次次都有佢份

又有新番組

佢ごりさチルドレン最過幹部 要黎既
不過佢同ske既人都好熟下 boss
Btw理沙子畢業快樂

屌
林穎彤ig張相同宫脇一樣樣嘅

唔知會唔會出高柳生誕果個鳥人觀眾既場面

大矢真那@oyamasana_1106

りさこ、卒業おめでとう。りさこへのお手紙を、置き手紙させていただきました。
りさこ、綺麗で可愛かったなあ。お疲れ様😊

成日都見阿比留出現

今次冇毒莓

低調

大矢真那@oyamasana_1106

そういえば壁掛け写真にがっつりな傷がついてた原因が判明しました??
YouTubeかおたんちゃんねるのまいまい卒業公演編を見てね??

d女人真係好小器

22單第一抽全員0
其他成員我覺得唔奇
連禾珠同あかりん都0
係呢排d單曲/大碟太密集令到d飯用哂腎
定係掉哂d錢去RH
定係儲緊出年總選
定係d飯真係收哂皮....

D時間排得咁衰
4/7，4/29 都係名古屋握然後第二日關東2shot
跟本趕客既

利申抽左4/30 2shot
4/29不了

2018/1/10 on sale SKE48 22nd.Single 「無意識の色」MV full

過去所有single所有打歌服

唔講以為係珠同yunana w c
護法位須田仲少shot

營運轉性

竟然係完全版仲要高清

其他團既新單都係full ver.
呢個唔整咪俾人屌死

唔係w c，前段係珠單c的

中段先換ゆなな

首歌好聽 ，舞都唔錯。今單除左封面柒左少少其他無乜好挑剔

拆禮物

第一part似係#1企錯位企前左
封面如果用返mv果隻字體已經好好多

Live就話有可能企錯者，pv執到正一正啦

呢個人成日借頭借路幫SKE宣傳

抽4月7握手...順便抽多一日4月8合照 你珠好似終於爆哂 個日...あかりん都係一兩部 反而我第2輪抽左8期みぃぽぽ竟然唔中 一睇爆左 想像唔到家下抽ske劇盤竟然唔中

唔想坐長途車，不了

就算抽爆都可以揀黎找既
到第五輪先再講啦

抽左3月17

2個都好正

當年袋鼠就應該推古畑北川

咁08同宮前睇落襯d(同期？)

下期BOMB

牌都笠埋

Nao抽埋08度顯得好黑

みのり&ひろこ

少左08 鳥 北野

話說08呢排好似成日失踪

22單linelive唔見人
bingo連續幾集既拍攝又唔上
但係第二日又會上公演
就好似今日咁
望就望佢係因為拍緊第二樣野而出席唔到

新單套衫幾靚

睇返以前d打歌服又靚又有心思，呢一兩年得返塞車中同12月袋鼠叫保持返水準
袋鼠08着返自己套衫會唔會有d感慨呢

最鍾意前のめり果套
其次係未来とは?

革命之丘個套都好正

講衫一定係青空片想い

+1 btw你做唔做到你個名頭一千個fc會員？

2017年12月26日(火)に開催致します、
渡辺麻友 卒業公演の出演メンバーをお知らせ致します。
【チームA】
兼任メンバーを除く全10名
【チームK】
兼任メンバーを除く10名
※峯岸みなみはスケジュールの都合上、休演致します。
【チームB】
兼任メンバーを除く9名
※加藤玲奈はスケジュールの都合上、休演致します。
【チーム4】
兼任メンバーを除く全14名
【チーム8】
以下3名
小栗有以（東京都）・坂口渚沙（北海道）・高橋彩音（埼玉県）
【16期研究生】
以下2名
鈴木くるみ・山内瑞葵
【姉妹グループ】
以下5名
松井珠理奈・山本彩・指原莉乃・宮脇咲良・北原里英
総勢53名になります。

。。。

之前比過錢既唔登記都自動會送

利申: 會然號碼雙位數

2018年1月10日（水）【名古屋】Zepp Nagoya にて開催します、SKE48 22nd シングル｢無意識の色｣発売日記念ミニライブに関して、下記ご確認下さい。

■発売日記念ミニライブ詳細
＜日程/会場＞
開催日程：2018年1月10日（水）
会場：【名古屋】Zepp Nagoya
〒453-0872 愛知県名古屋市中村区平池町4-60-7
開催時間：
【1回目】 開場 15:00 / 開演 16:00 (予定)
【2回目】 開場 18:30 / 開演 19:30 (予定)

咦，love crescendo 都似係yunana同珠 c喎

另外首c/w 係櫻花做C

禾桜

我嚴重懷念高柳無食到，淨係借位拍個鏡頭

到時 #1又係咁賣松鼠

ストップ児ポ!? AKB48グループが「高校生以下」メンバーの“水着グラビア”封印へ

波控末日

都係將16歲>18歲者
好過而家係咁叫d細路女露肉

睇見d細路女除就心痛

76文字冇左影
禾珠年尾都冇C

仲有機
搏Beginner係出佢同麻友center個個版本

ps好想聽夕陽

STU個1單MV同封面都出左
歌同封面都唔錯
係真係得SKE個22單封面係整到咁差

仲有大鑽

幾靚

我鍾意由美子呢張SOLO 多啲

PRR 又有新戲

元ＡＫＢ４８の島崎遥香（２３）が、日本テレビ系ドラマ「リピート～運命を変える１０か月～」（来年１月１１日スタート、木曜午後１１時５９分）で、猟奇的な行動を繰り返す女性を演じることが２４日、分かった。本郷奏多（２７）が演じる主人公、圭介の恋人、町田由子を演じる。

独占欲が強く、嫉妬深いお嬢さまで、恋人を縛り付けて行動を監視したり、ストーカー的な行動を繰り返す。恋人に犬の首輪を装着して、「ワンって言いなさいよ！」と命令するドＳ演技や、札束でビンタをして紙幣をばらまくエキセントリックな芝居も披露する

有野撈

船團個mv做乜咁多dislike

聖誕衫

要支持禾珠

有冇人開新post

講明要去9期

ily

好靚。。。

松鼠

係唔係ske獨立成po?

有人開就得

一係試下開獨立SKE post
反應唔得先再開（32）
呢排#1 冇乜出位動作
唔好講呢度
貓頭果堆珠黑po都沉哂

就你開啦